邊個剪曬沙田紅綠燈嘅線

文化博物館加埋大涌橋路
起嗎有三組燈係咁

有冇教學
遍地開花

有個post講你搵下

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

啱，陸路下次剪多啲紅綠燈

冇燈啲車仲順左